「求攻略」呢到有無機場保安store officer

練好站功未?

聽人講分左好多山頭

係多到好恐怖同行都講無錢都咪做

都幾多靚女做